專科護士要有獨立診治處方權

公平社會就是自由競爭，
政府需要修改維持某些專業壟斷的無理舊法例，
例如香港專科護士要有獨立診治處方權。
外國已經在幾十年前已經有，
而且有大量研究証實專科護士診治疾病效果至少等於醫生甚至比醫生更好，包括更低死亡率。

on9

Show the reference 唔好係到鳩up dllm

小病小痛靠食藥個啲症我念都仲得
例如流下鼻水咳兩聲
但其他真係不了
加上中共有更好的解決方案處理你要求人手既訴求

樓豬你恨上位恨到有病 ?

發生咩事 做咩狂推佢舊post

Nurse clinic 一向都有

有精神病快啲睇醫生

護士開處方藥，邊到有，講笑，派 otc 或 dispense 處方藥就有

唔識唔好亂up，美國美國加拿大非洲中國等等都是，只有甚麼都不知道的香港人才以為醫生就是神決定一切

大家要討論都要睇事實，事實自己睇：

我就係住喺溫哥華喜土定街尾